如果俾我揀多次 我寧願呢世冇見過妳

一齊然後走左去算係點？

我無人可以傾 唯有上黎開POST

巴打一齊左幾耐

唉

我都寧願無遇過佢

珍惜下一個啦唯有

結局可能都係一樣 但俾我揀多次都係 會同佢一齊

我都有咁諗過 好辛苦